Trump: 我受到感染是上帝的祝福，如果我不是受到感染，我們仍在尋找其他類似的藥物

特朗普承諾爭取緊急授權 讓民眾免費使用試驗中抗體雞尾酒藥物

【Now新聞台】確診感染新型冠狀病毒的美國總統特朗普恢復正常工作，他在白宮玫瑰園拍攝短片，承諾爭取緊急授權，讓民眾免費使用仍在試驗中的抗體雞尾酒藥物。

特朗普：「我想受到(新冠病毒)感染是上帝的祝福，亦是因禍得福。我受到(新冠病毒)感染，我知道有這隻(抗體雞尾酒)藥物，我說讓我使用, 這是我的建議，我說讓我使用，這個治療方法的效果真是難以置信。我想如果不是我受到感染，我們仍在尋找其他類似的藥物，但它真是很出色。我想為你們爭取，使用跟我相同的藥物，我亦計劃要免費，你們不要支付任何費用。」

特朗普已經返回白宮橢圓形辦公室工作，他早前在社交網站表示，聽取了官員匯報颶風德爾塔的最新消息，又分別同得克薩斯州和路易斯安那州州長通電話，提醒民眾要小心和做好防風準備。

白宮發言人補充，特朗普如常跟白宮幕僚長和數名高級顧問對話，又同國會議員討論過最高法院大法官確認提名的進度和刺激經濟措施。

另外，白宮醫生康利交代了特朗普的身體狀況，特朗普早上向他表示感覺很好，他的身體各項數據穩定正常，連續四日沒有發燒，亦有超過廿四小時沒有癥狀，出院後沒有額外供氧，而驗血結果顯示他體內發現新冠病毒抗體。

Trump 2020

侵侵萬歲

驗血結果顯示他體內發現新冠病毒抗體

CLS
真係天佑美利堅

唔好呀咁快有抗體

神人

拜登要豬了